<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<!-- Notes for localization -->
<!-- Please keep the overall structure and the tags like <note>, <item>,
     <module> unchanged, and basically translate the text.
     You could also add HTML tags with namespace specified, like <xhtml:a>
     instead of <a>. -->
<!-- For each note, keep the attribute "version" unchanged, and you could
     translate the "localized-version" attribute. -->

<notes xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml">
<note version="nightly" localized-version="개발 빌드">
<item>자세한 내용은 Google Code의 <xhtml:a href="http://code.google.com/p/foxtrick/source/list">보고 기록</xhtml:a>을 참조하세요.</item>
</note>

<note version="0.9.1">
<item>● <module>TeamPopupLinks</module>: 커스텀 링크 양식 변경</item>
<item>● <module>MatchSimulator</module>: 레이팅 복사 수정</item>
<item>● AMO 규정 개선을 위한 몇 가지 내부 변화</item>
</note>

<note version="0.9.0.4">
<item><xhtml:b>0.9.0.4 업데이트</xhtml:b></item>
<item>● Links 리소스를 다른 서버로 이전</item>
<item>● MatchReportFormat에 있는 아이콘 제목으로 기본적인 영어 이벤트 문장 추가</item>
<item>● 토너먼트 경기에 대해서 MatchReportFormat 과 MatchPlayerColoring 활성화</item>
<item></item>
<item><xhtml:b>0.9.0.3 업데이트</xhtml:b></item>
<item>● Stage만: HT 페이지 양식이 바뀐 후 다수의 모듈 수정</item>
<item></item>
<item><xhtml:b>0.9.0.2 업데이트</xhtml:b></item>
<item>● LoyaltyDisplay 충돌을 야기시키는 최근 Chrome 업데이트 수정</item>
<item>● MatchReportFormat의 유소년 선수의 라인업 연결 수정</item>
<item>● MatchSimulator 체력 효과 변경</item>
<item>● 특수능력에 대한 새로운 기호</item>
<item>● 다수의 번역 업데이트</item>
<item></item>
<item><xhtml:b>0.9.0.1 업데이트</xhtml:b></item>
<item>● Chrome의 (우발적인)과도한 권한 수정</item>
<item>● LiveAlert 수정 </item>
<item>● 몇 가지 css 이슈 수정(Chrome, Opera, Safari)</item>
<item></item>
<item><xhtml:b>0.9 배포</xhtml:b></item>
<item><xhtml:b>현지화:</xhtml:b></item>
<item>crowdsourcing 번역 서비스<xhtml:a href="http://www.crowdin.net/project/foxtrick">http://www.crowdin.net</xhtml:a> 통합. (CatzHoek, Convincedd)</item>
<item>다수의 번역 업데이트. (Catzhoek 과 많은 번역가들: GM-murko, LambdaB, Paulo Francisco Martins, MEO_Comandante, Jānis Pamiljans, GZ-grobas, SI-CH, bigpapy, edzus, silkevicious, Max_Schreck, TheZayc, -Iuve-, Mcload, Polytropos, MrAli, ripaldo, Ryo567, Louzao, kirja, MartinsPF)</item>
<item>여러분 모두 감사합니다. <xhtml:a href="http://crowdin.net/project/foxtrick">http://crowdin.net/project/foxtrick</xhtml:a>에서 Foxtrick을 계속 번역해주세요</item>
<item>번역에 대한 정보는 [post=15466991.1] 또는 [post=15466972.1]을 보세요</item>
<item></item>
<item><xhtml:b>기능 강조</xhtml:b></item>
<item>우리는 더 쉽게 FoxTrick 기능과 책임 모듈의 감지하기 위한 기능 강조를 포함했습니다. 모든 페이지의 우측 하단의 FoxTrick 버전을 클릭함으로써 켜고 끌 수 있습니다. 한 번 다시 불러온 후에 풍선말 툴팁에 책임 모듈을 나타냅니다.</item>
<item></item>
<item><xhtml:b>새로운 기능과 변화</xhtml:b></item>
<item>● <module>MatchReportFormat</module>: 완전히 수정된 경기 보고서 (ryanli, Catzhoek, ljushaff)</item>
<item>● <module>Ratings</module>: Hattrick의 평균 레이팅을 감추기 위한 옵션 (convinced)</item>
<item>● <module>Filter</module>: 최고의 선수 페이지에 필터 추가 (convinced)</item>
<item>● <module>MatchOrder</module>: 경기 지시 사항 인터페이스에 더 많은 정보와 선수 좌우 바꾸기 기능 추가 (convinced)</item>
<item>● <module>MatchSimulator</module>: 체력 감소 옵션과 <xhtml:a href="http://www.fantamondi.it/HTMS">HTMS</xhtml:a>을 사용하는 경기 시뮬레이터 추가 (convinced)</item>
<item>● <module>RatingsDisplay</module>: 다른 형식의 Hattrick의 레이팅을 선택적으로 표시 (convinced)</item>
<item>● <module>LoyaltyDisplay</module>: 충성도와 모 클럽 보너스에 의한 스킬 증가를 스킬 바에 나타내기 추가 (Catzhoek)</item>
<item>● <module>EmbedMedia</module>: 토론장 포스트 안에 직접적으로 다수의 (링크된) 미디어 표시 (Catzhoek)</item>
<item>● <module>HeaderToggle</module>: Hattrick 안에 있는 h2 머리글을 가진 콘텐츠를 나타내거나 감추도록 허용 (convincedd)</item>
<item>● <module>Links</module> 와 <module>StaffMarker</module>는 이제 <xhtml:a href="http://foxtrick.org">foxtrick.org</xhtml:a>으로부터 불러옵니다. 그래서 이제 FoxTrick 업그레이드할 필요 없이 갱신할 수 있습니다</item>
<item>● <module>StaffMarker</module>: CHPP 라이선스 소유자와 편집자에 대한 staffmarker 데이터를 갱신했습니다 (Catzhoek)</item>
<item>● <module>StaffMarker</module>: CHPP 라이선스 소유자에 대한 툴팁은 이제 해당하는 응용프로그램 이름을 나타냅니다 (Catzhoek)</item>
<item>● Hattrick 변화에 맞게 조정된 경기에 대한 링크 (Catzhoek)</item>
<item>● LeagueChat 과 HeaderFixFlickerFix 제거 (convincedd)</item>
<item>● 많은 내부 변화 (ryanli, convincedd) 와 그 외 세세한 부분 다수 수정</item>
<item></item>
<item><xhtml:b>Google Chrome 사용자를 위해서</xhtml:b></item>
<item>우리는 Chrome의 선택적 권한 시스템을 구축했습니다. 이제 FoxTrick을 설치할 때 필요한 통과 절차가 몇 가지 있습니다. 아직 설정을 하지 않았으므로 여러분은 접근을 허용하길 원하는 것을 확인하고 환경설정을 저장해야 합니다. 여러분은 나중에 그것을 필요한 모듈을 활성화할 때마다 외부 리소스를 접근을 허용하게 될 것입니다.</item>
</note>

<note version="0.8.2">
<item>한국어 업데이트 (SI-CH)</item>
<item>리투아니아어 업데이트 (LA-MJ)</item>
<item>기본 언어 정리 (CatzHoek)</item>
<item><xhtml:a href="http://www.htev.org/">http://htev.org/</xhtml:a> 통계 페이지 링크 추가. (convincedd, CatzHoek)</item>
<item>기타 사소한 수정. (convincedd, CatzHoek)</item>
</note>

<note version="0.8.1">
<item><module>ElectionTable</module>: 새로운 선거 페이지 레이아웃을 적용. (convincedd, ryanli)</item>
<item><module>HTThreadMarker</module>: 새로운 스타일 추가. (convincedd, ryanli)</item>
<item><module>TableSort</module>: Hattrick의 정렬과 충돌 방지. (convincedd)</item>
<item><module>HTMSPrediction</module>, <module>CopyRatings</module>: 새로운 경기 보고서 레이아웃 적용. (convincedd)</item>
<item><module>LineupShortcut</module>: 이제 비 서포터를 위해서도 표시. (ryanli)</item>
<item><module>TransferSearchResultFilters</module>: 최신 변경 후에 수정. (convincedd)</item>
<item><module>SkillTable</module>: 충성도와 모 클럽 보너스 포함. (convincedd)</item>
</note>

<note version="0.8">
<item>아랍어를 업데이트하였습니다. (GM-OmaniMilani)</item>
<item>페이지에 모듈들을 보여주기 위한 새로운 메커니즘 추가, 따라서 이전 모듈 OnPagePrefs 은 제거되었습니다. (convincedd, ryanli)</item>
<item>Hattrick으로부터 XML 데이터를 불러오지 않기 위한 <xhtml:a href="#tab=main">옵션</xhtml:a>. 그리고 이제 XMLs 캐시와 캐시를 비우는 옵션은 approriate 페이지에 추가되었습니다. (convincedd)</item>
<item>새로운 모듈 <module>LocalTime</module> - 지역시간대 시간 표시. (ryanli)</item>
<item>새로운 모듈 <module>LinksYouthLeague</module> - 유소년 리그 페이지에 있는 링크. (Parminu)</item>
<item>새로운 모듈 <module>CopyYouth</module> 이전 유소년 복사 모듈과 합병하였습니다, 그리고 목적지에 대한 링크를 제공합니다. 유소년 리그 특성을 복사하기 위한 새로운 기능 추가. (ryanli, Parminu)</item>
<item>새로운 모듈 <module>SupporterStatsEnhancements</module> - 서포터 통계에서 표시 강화. (convincedd)</item>
<item>모듈 <module>FixcssProblems</module>에 왼쪽 사이드 바에 보이는 초대 상자 감추기 위한 옵션 제공. (ryanli)</item>
<item>모듈 <module>FixcssProblems</module>에 나의 캘린더의 높이 축소를 위한 옵션 제공. (ryanli)</item>
<item>모듈 <module>ExtraShortcuts</module>에 CHPP 관리 페이지 링크 추가. (ljushaff)</item>
<item>모듈 <module>SkillTable</module>에 유소년 스킬을 컬러화로 보여주기 위한 옵션 제공. (foulpelz)</item>
<item>모듈 <module>LiveAlert</module>에 소리 재상을 위한 옵션 제공. (ryanli)</item>
<item>모듈 <module>MyMonitor</module>에 팀 아이콘을 표시하기 위한 옵션 제공, 그리고 팀을 정렬할 수 있습니다. (convincedd)</item>
<item>모듈 <module>ForumYouthIcons</module>에 포스팅에 폭스트릭 디버그 로그를 삽입하기 위한 옵션 제공. (convincedd)</item>
<item>모듈 <module>ShowFriendlyBooked</module>에 친선 경기 예약 상태를 기본으로 불러오기 위한 옵션 제공, 기본으로 활성화됩니다. (convincedd)</item>
<item>모듈 <module>SkillTable</module>에 선수의 추가 정보를 불러오기 위한 링크 추가. (convincedd)</item>
<item>파이어폭스에서 폭스트릭 아이콘을 주소줄로 이동하였습니다. 아이콘을 드래그 할 수 있습니다. (ryanli)</item>
<item>크롬에서 폭스트릭 아이콘을 주소줄 안으로 이동하였습니다. 그리고 깜빡임이 제거되고 속도가 개선되었습니다. (convincedd)</item>
<item>FoxTrick 모바일용 Fennec / Firefox 용 활성화됩니다. (convincedd)</item>
<item>오페라와 사파리에서 현재 사용할 수 FoxTrick의 베타 버전. (convincedd, ryanli)</item>
<item>기타 사소한 수정 및 개선. (convincedd, ryanli)</item>
</note>

<note version="0.7.2">
<item>모듈 <module>LinksTeam</module>에 Alltid에서 팀 비교 링크 추가하였습니다. (convincedd)</item>
<item>이적 검색 결과에서 스킬 테이블대한 수정. (convincedd, ryanli)</item>
</note>

<note version="0.7.1">
<item>모듈 <module>LeagueNewsFilter</module>을 <module>LeagueNewsFilter</module> 과 <module>ShowLineupSet</module>으로 분리합니다. (ryanli)</item>
<item>새로운 이적 검색 결과 페이지를 적용하기 위해서 몇 가지 수정되었습니다. (ryanli, taised)</item>
<item>언어를 업데이트하였습니다. (ryanli, CoRrRan, ljushaff, _KOHb_, slader, ElChiquitin)</item>
<item>몇 가지 기타 사소한 내용을 수정하였습니다. (ryanli)</item>
</note>

<note version="0.7">
<item>아이슬란드 언어를 추가하였습니다. (LA-LordBastard)</item>
<item>플랑드르의 언어는 네덜란드에서 복사하였습니다. (ryanli)</item>
<item>새로운 모듈 카테고리, <xhtml:a href="#tab=information_aggregation">Information Aggregation</xhtml:a>. (ryanli)</item>
<item>새로운 모듈 <module>MyMonitor</module> - 나의 Hatrrick에 선택된 팀들의 최근 경기 모니터링. (ryanli)</item>
<item>새로운 모듈 <module>MarkAllAsRead</module> - 모든 토론장의 스레드를 읽음으로 표시하기 위한 버튼. (ryanli)</item>
<item>새로운 모듈 <module>ShowFriendlyBooked</module> - 시리즈 페이지에 친선경기가 예약되어 있는지 표시합니다. (ryanli)</item>
<item>FoxtrickAlert, AlertCustomSound, AlertCustomOff 모듈을 통합하여 모듈 <module>TickerAlert</module>으로 다시 작성되었습니다. (ryanli)</item>
<item>Module <module>MatchPlayerColouring</module> loads match lineup from XML. (ryanli)</item>
<item>모듈 FoxtrickLineupShortcut은 <module>LineupShortcut</module>으로 개명되었습니다. (ryanli)</item>
<item>모듈 htmsStatistics은 <module>HTMSPrediction</module>으로 개명되었습니다. (ryanli)</item>
<item>보고할 내용이 없으면 비서를 숨기기 위해서 모듈 <module>FriendlyInterface</module> 안에 새로운 옵션 추가하였습니다. (ryanli)</item>
<item>모듈 <module>StaffMarker</module> - 이제 커스텀 마커를 위한 <xhtml:a href="http://www.json.org/">JavaScript Object Notation</xhtml:a> 을 사용합니다.. (ryanli)</item>
<item>모듈 <module>ExtraShortcuts</module> 안에 새로운 라디오 추가하였습니다. Balkaradio and Downtime Radio. (ljushaff, ryanli)</item>
<item>프레임에서 Yaplet 채팅을 열기 위한 <module>LeagueAndMatchChat</module>의 옵션 제거되었습니다. (ryanli)</item>
<item>다수의 사소한 수정. (ryanli, Mod-spambot)</item>
</note>

<note version="0.6.2">
<item>모듈 <module>SeriesFlags</module> - 이제 Hattrick으로부터 직접 팀 데이터를 가져옵니다. (ryanli)</item>
<item>언어를 업데이트하였습니다. (ljushaff, csajszi, Mod-spambot)</item>
<item>몇 가지 기타 사소한 내용을 수정하였습니다. (ryanli)</item>
</note>

<note version="0.6.1">
<item>모듈 <module>HTMSPoints</module> - 이제 HTMS 웹사이트 연결 없이 자체적으로 포인트를 계산합니다. (taised)</item>
<item>모듈 <module>htmsStatistics</module> - 이제 올바르게 예측을 불러옵니다. (taised)</item>
<item>언어 업데이트. (Mod-spambot, Mod-OmaniMilani, Baler0, ljushaff, _KOHb_, Slash-ss, MEO_Comandante)</item>
<item>파이어 폭스 4.2 분기와 호환됩니다. (ryanli)</item>
<item>몇 가지 기타 사소한 내용을 수정하였습니다. (ryanli)</item>
</note>

<note version="0.6">
<item>새로운 환경설정 인터페이스. (ryanli)</item>
<item>새로운 Hattrick CHPP API인 OAuth 인터페이스가 상속되었습니다. (ryanli)</item>
<item>모듈 <module>LiveAlert</module> - HT Live에서 득점했을 때 경보합니다 (ryanli)</item>
<item>모듈 <module>OldStyleFace</module> - 이전 Hattrick 스타일로 얼굴 표시합니다. (Aimo_Kanuuna)</item>
<item>모듈 <module>NtPeek</module> - Hattrick의 NT/U20 경기 살짝 봅니다. (ryanli)</item>
<item>모듈 <module>SeriesFlags</module> - 구단주와 팀링크 옆에 사용자의 나라와 시리즈를 표시합니다. 이미지는 <xhtml:a href="http://www.fantamondi.it/HTMS/">HTMS</xhtml:a>에 의해서 제공됩니다. (taised, ryanli)</item>
<item>모듈 <module>HTMSPoints</module> - 선수의 <xhtml:a href="http://www.fantamondi.it/HTMS/index.php?page=nt&amp;lang=en">HTMS Points</xhtml:a>를 표시, 예-수치화된 능력과 잠재력. (taised)</item>
<item>모듈 <module>FriendlyInterface</module> -  경기 라인업 페이지와 풀 네임을 표시하는 옵션이며 대표 팀 선수의 경우 국가대표팀 링크 표시. (ryanli)</item>
<item>모듈 HighlightBotTeams 은 <module>HighlightOwnerless</module>으로 개명되었습니다. (ryanli)</item>
<item>모듈 YouthSkillNotes 과 ShortPA 은 제거되었습니다. (ryanli)</item>
<item><module>FixcssProblems</module>에 토론장 쌀짝 숨기기 옵션 제공. (ljushaff)</item>
<item><module>CopyPlayerAd</module>에 비테이블 스타일로 광고 복사 옵션 제공. (ryanli)</item>
<item><module>Ratings</module>에 레이팅별 HatStats 표시 옵션 제공. (taised)</item>
<item>벨라루스어가 적용되었습니다. (LA-Stolik)</item>
<item><xhtml:a href="#tab=help">Help tab</xhtml:a>에 자주 질문하는 질문들 몇 가지 추가하였습니다. (ryanli)</item>
<item>신고 링크를 위한 새로운 회색 아이콘 추가하였습니다. (ljushaff)</item>
<item><module>YouthPromotes</module> 또한 가장 빠른 승격가능할 날짜를 표시합니다. (ryanli)</item>
<item>Google Chrome에서 대부분의 기능 동작. (ryanli)</item>
<item>최신 Hattrick 변경에 대한 몇 가지 사소한 내용을 수정하였습니다. (ryanli, taised, ljushaff)</item>
<item>모듈 <module>TeamSelectBox</module> 기본으로 비활성화. (ryanli)</item>
<item>모듈 <module>SmallerPages</module> 기본으로 비활성화. (ljushaff)</item>
<item><module>ExtraShortcuts</module>에 라디오 옵션 기본으로 비활성화. (ryanli)</item>
</note>
</notes>