<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<faq xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml">
	<item id="style">
		<question>Како да променим изглед Фокстрика?</question>
		<answer>
			<xhtml:p>
				Фокстрик вам омогућава да сами модификујете изглед уз помоћ ваших личних 'CSS' стилова.
				Мењање изгледа вам је омогућено путем Фокстрикових 'HTML id' тагова и класа уз помоћ којих можете дефинисати сопствени изглед Фокстрика, коришћењем 'CSS' стилова.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Фајл који је пример за прилагођени стил можете наћи <xhtml:a href="chrome://foxtrick/content/resources/css/user-content-example.css">овде</xhtml:a>, и можете га модификовати како би га прилагодили вашим жељама и потребама. 
				Пошто едитујете и сачувате ваш 'CSS' фајл, можете искористити Фокстриков 'SkinPlugin' модул да га учитате и ставите у функцију.
			</xhtml:p>
		</answer>
	</item>
	<item id="authorize">
		<question>Зашто треба да дозволим Фокстрику приступ подацима о мом тиму?</question>
		<answer>
			<xhtml:p>
				Иако се за већину Фокстрикових функција подаци узимају директно са странице на којој се налазите, неки модули захтевају скидање података са Хеттрика како би радили правилно.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Да би скинуо податке са Хеттрика, укључујући и податке о вашем тиму, лиги, репрезентацији итд. морате унапред дати дозволу Фокстрику да то и уради.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Фокстрику дајете дозволу тако што убаците верификациони код који добијате кад укуцате своју шифру и лозинку на Хеттрик страници за верификацију chpp.hattrick.org.
				Фокстрик током читавог овог процеса неће имати увид у вашу лозинку и корисничко име.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Да би сте сазнали више о процесу ауторизације, прочитајте текст <xhtml:a href="http://www.hattrick.org/Community/CHPP/ChppUserDescription.aspx">CHPP - Како ово ради</xhtml:a> на Хеттрику.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Неки од модула захтевају приступ подацима да би радили правилно:
			</xhtml:p>
			<xhtml:ul>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=CrossTable">CrossTable</xhtml:a></xhtml:li>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=ExtraPlayerInfo">ExtraPlayerInfo</xhtml:a></xhtml:li>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=MyMonitor">MyMonitor</xhtml:a></xhtml:li>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=NtPeek">NtPeek</xhtml:a></xhtml:li>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=SeriesFlags">SeriesFlags</xhtml:a></xhtml:li>
			</xhtml:ul>
			<xhtml:p>
				А неки модули вам могу пружити и додатне информације, под условом да Фокстрику дозволите приступ подацима cа Хеттрикa:
			</xhtml:p>
			<xhtml:ul>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=SkillTable">SkillTable</xhtml:a></xhtml:li>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=TeamStats">TeamStats</xhtml:a></xhtml:li>
			</xhtml:ul>
		</answer>
	</item>
	<item id="privacy">
		<question>Како Фокстрик штити моју приватност?</question>
		<answer>
			<xhtml:p>
				Фокстрик неће прикупљати ни било где аплоудовати ваше личне податке ни подешавања;
				нити ће на друге сајтове аутоматски прослеђивати било који од ваших личних података,
				укључујући и име за логовање, лозинку, ИД-ове играча или њихове особине и вештине.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Подаци који се прослеђују другим сајтовима, осим ако је то изричито наведено испод, шаљу се 'HTTP GET' методом, и то само ако ви кликнете на линк ка том алату или сајту.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Уз то, моћићете и да видите све податке који се прослеђују јер ће бити назначени у 'URI' (Uniform Resource Identifier) екстерном линку,
				и ниједан податак неће бити послат без ваше дозволе.
				И као што смо горе већ напоменули, ниједан ваш приватни податак неће бити компромитован.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Једини изузетак представљају модули <xhtml:a href="#module=HTMSPoints">HTMS-бодови</xhtml:a> и <xhtml:a href="#module=htmsStatistics">htmsStatistics</xhtml:a>,
				код којих се вештине играча и меч оцене шаљу на сајт <xhtml:a href="http://www.fantamondi.it/HTMS/index.php?page=home&amp;lang=en">Hattrick Match Statistics</xhtml:a>.
			</xhtml:p>
		</answer>
	</item>
		<item id="print-date-format">
		<question>Како да подесим формат датума за штампу?</question>
		<answer>
			<xhtml:p>
				Формат датума за штампу се користи за случајеве када Фокстрик убацује датум и време на неку веб страницу.
				Подешавањем формата можете изабрати начин на који желите да датум и време буду приказани.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Параметри су:
			</xhtml:p>
			<xhtml:dl>
				<xhtml:dt><xhtml:code>YYYY</xhtml:code></xhtml:dt>
				<xhtml:dd>Година</xhtml:dd>
				<xhtml:dt><xhtml:code>mm/m</xhtml:code></xhtml:dt>
				<xhtml:dd>Месец, са или без нуле, за месеце означене једноцифреним бројем</xhtml:dd>
				<xhtml:dt><xhtml:code>dd/d</xhtml:code></xhtml:dt>
				<xhtml:dd>Датум, са или без нуле, за дане означене једноцифреним бројем</xhtml:dd>
				<xhtml:dt><xhtml:code>HH/H</xhtml:code></xhtml:dt>
				<xhtml:dd>,Сати са или без нуле, за сате означене једноцифреним бројем</xhtml:dd>
				<xhtml:dt><xhtml:code>MM/M</xhtml:code></xhtml:dt>
				<xhtml:dd>Минути, са или без нуле, за минуте означене једноцифреним бројем</xhtml:dd>
				<xhtml:dt><xhtml:code>SS/S</xhtml:code></xhtml:dt>
				<xhtml:dd>Секунде, са или без нуле, за секунде означене једноцифреним бројем</xhtml:dd>
			</xhtml:dl>
			<xhtml:p>
				Постоје и одређене рестрикције:
			</xhtml:p>
			<xhtml:ul>
				<xhtml:li>Између датума и времена мора бити размак.</xhtml:li>
				<xhtml:li>Секунде морају увек бити на крају.</xhtml:li>
			</xhtml:ul>
			<xhtml:p>
				Примери:
			</xhtml:p>
			<xhtml:dl>
				<xhtml:dt><xhtml:code>dd-mm-YYYY HH:MM:SS</xhtml:code></xhtml:dt>
				<xhtml:dd>23-05-2011 09:08:07</xhtml:dd>
				<xhtml:dt><xhtml:code>YYYY-m-d HH:MM:SS</xhtml:code></xhtml:dt>
				<xhtml:dd>2011-5-23 09:08:07</xhtml:dd>
				<xhtml:dt><xhtml:code>mm/dd/YYYY H.m.s</xhtml:code></xhtml:dt>
				<xhtml:dd>23/05/2011 9.8.7</xhtml:dd>
			</xhtml:dl>
		</answer>
	</item>
</faq>
