<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Notes for localization -->
<!-- Please keep the overall structure and the tags like <note>, <item>,
     <module> unchanged, and basically translate the text.
     You could also add HTML tags with namespace specified, like <xhtml:a>
     instead of <a>. -->
<!-- For each note, keep the attribute "version" unchanged, and you could
     translate the "localized-version" attribute. -->

<notes xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml">
<note version="nightly" localized-version="Тест верзија">
<item>За детаље о променама погледајте  на <xhtml:a href="http://code.google.com/p/foxtrick/source/list">Google Code</xhtml:a> сајту.</item>
<item>Уколико желите да вам Фокстрик не приказује обавештење о променама после сваког ажурирања искључите опцију "Прикажи поруку о променама после ажурирања Фокстрика" у табу <xhtml:a href="#tab=main">"Главне опције"</xhtml:a>.</item>

</note>

<note version="0.6.2">
<item>Модул <module>SeriesFlags</module> податке директно са Хеттрика. (ryanli)</item>
<item>Ажурирани превод. (ljushaff, csajszi, Mod-spambot)</item>
<item>Још неке ситне поправке. (ryanli)</item>
</note>

<note version="0.6.1">
<item>Модул <module>HTMSPoints</module> од сада калкулише бодове без повеѕиванја на HTMS вебсајт. (taised)</item>
<item>Модул <module>htmsStatistics</module> правилно учитава предвиђање исхода меча. (taised)</item>
<item>Ажурирани превод. (Mod-spambot, Mod-OmaniMilani, Baler0, ljushaff, _KOHb_, Slash-ss, MEO_Comandante)</item>
<item>Компатибилан са граном Фајерфокс 4.2. (ryanli)</item>
<item>Још неке ситне поправке. (ryanli)</item>
</note>

<note version="0.6">
<item>Нови интерфејс за подешавања. (ryanli)</item>
<item>OAuth интерфејс за нов систем ауторизације (Hattrick CHPP API). (ryanli)</item>
<item>Mодул <module>LiveAlert</module> за обавештења о головима на мечевима које пратите у HT Live. (ryanli)</item>
<item><module>OldStyleFace</module> модул за приказивење слика играча и менаџера у старом ХТ стилу.(Aimo_Kanuuna)</item>
<item><module>NtPeek</module> за преглед мечева репрезентација на страници 'Мој Хеттрик'.(ryanli)</item>
<item><module>SeriesFlags</module> модул за приказивање заставице и лиге корисника уписаних у књигу гостију. Заставице обезбедио сајт <xhtml:a href="http://www.fantamondi.it/HTMS/">HTMS</xhtml:a>. (taised, ryanli)</item>
<item><module>HTMSPoints</module> модул за приказивање вештина и потенцијала за тренинг играча <xhtml:a href="http://www.fantamondi.it/HTMS/index.php?page=nt&amp;lang=en">HTMS Бодови</xhtml:a>(taised)</item>
<item><module>FriendlyInterface</module> модул са опцијама за приказивање пуног имена играча на страници поставе и приказивање линкова ка националном тиму код репрезентативаца. (ryanli)</item>
<item>Mодул HighlightBotTeams преименован у <module>HighlightOwnerless</module>. (ryanli)</item>
<item>Обрисани модули YouthSkillNotes и ShortPA. (ryanli)</item>
<item>Опција за не приказивање 'Провири на форум' на страници лиге и државе у модулу <module>FixcssProblems</module>. (ljushaff)</item>
<item>Опција за копирање играча у старом стилу (без табеле) у модулу <module>CopyPlayerAd</module>. (ryanli)</item>
<item>Белоруски језик. (LA-Stolik)</item>
<item>Опција која приказује HatStats за сваки део терена у <module>Ratings</module> модулу. (taised)</item>
<item>Нова иконица за линк "Пријави поруку модераторима". (ljushaff)</item>
<item><module>YouthPromotes</module> модул сада приказује и најранији датум за промоцију играча. (ryanli)</item>
<item>Већина функција ради и у Google Chrome. (ryanli)</item>
<item>Мање исправке за најновије промене на Хеттрику. (ryanli, taised, ljushaff)</item>
<item>Опције за радио у модулу<module>ExtraShortcuts</module> су искључене у стандардним подешавањима. (ryanli)</item>
<item>Модул <module>TeamSelectBox</module> стандардно искључен. (ryanli)</item>
<item>Модул <module>SmallerPages</module> стандардно искључен. (ljushaff)</item>
</note>
</notes>
