<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<faq xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml">
<item id="style">
<question>چگونه مي توانم ظاهر فاكس تريك را تغيير دهم ؟</question>
<answer>
<xhtml:p>
فاكس تريك تعداد رابط كاربري از پيش طراحي شده براي كاربران ارئه ميكند تا آنها بتوانند ظاهر موردنظرشان را ايجاد كنند .اين رايط هاي كاربري از طريق اچ تي ام ال آي دي ها ارائه ميشوند و شما ميتوانيد از سي اس اس براي تعريف ظاهر موردنظرتان استفاده كنيد . </xhtml:p>
<xhtml:p>
يك مثال براي فايل ظاهر كاربري را در <xhtml:a href="chrome://foxtrick/content/resources/css/user-content-example.css">here</xhtml:a> پيدا ميكنيد كه مي توانيد آن را تغيير داده و نياز خود را براورده سايد .
بعد از ذخيره سازي فايل شما ميتوانيد از ماژول <xhtml:a href="#module=SkinPlugin">SkinPlugin</xhtml:a> براي لود كردن فايل سي اس اس و ديدن تغييرات اعمال شده استفاده كنيد </xhtml:p>
</answer>
</item>
<item id="authorize">
<question>چرا بايد به فاكس تريك اجازه دسترسي به اطلاعات تيمم را بدهم ؟</question>
<answer>
<xhtml:p>
اگر چه اغلب اطلاعات مورد نياز فاكس تريك ميتوانند از صفحه اي كه در حال ديدن آن هستيد برداشته شوند, اما بعضي از ماژول ها براي كاركرد صحيح نياز به دانلود اطلاعات از هت تريك دارند ..
</xhtml:p>
<xhtml:p>
براي دانلود اطلاعات از هت تريك ، شامل اطلاهات تيم ، ليگ و تيم ملي بايد از قبل به فاكس تريك اجازه داده باشيد
</xhtml:p>
<xhtml:p>
شما با وارد كردن نام كاربري و كلمه عبور در بخش مربوطه و دريافت يك كد تأئيديه و وارد كردن آن در فاكس تريك اجازه دسترسي به اطلاعاتتان را بدهيد . فاكس تريك در تمام اين مراحل نام كاربري و كلمه عبور شما را در اختيار نخواهد داشت
</xhtml:p>
<xhtml:p>
براي مطالعه بيشتر در مورد فرايند اجازه دادن اينجا را بخوانيد <xhtml:a href="http://www.hattrick.org/Community/CHPP/ChppUserDescription.aspx">CHPP - How it works</xhtml:a> on Hattrick.
</xhtml:p>
<xhtml:p>
بعضي از ماژول ها براي كاركرد صحيح نيازمند دسترسي به داده ها هستند : </xhtml:p>
<xhtml:ul>
<xhtml:li><xhtml:a href="#module=CrossTable">CrossTable</xhtml:a></xhtml:li>
<xhtml:li><xhtml:a href="#module=ExtraPlayerInfo">ExtraPlayerInfo</xhtml:a></xhtml:li>
<xhtml:li><xhtml:a href="#module=NtPeek">NtPeek</xhtml:a></xhtml:li>
</xhtml:ul>
<xhtml:p>
بعضي از ماژول ها در صورت دسترسي به داده ها ميتوانند اطلاعات زيادي را فراهم كنند: </xhtml:p>
<xhtml:ul>
<xhtml:li><xhtml:a href="#module=SkillTable">SkillTable</xhtml:a></xhtml:li>
<xhtml:li><xhtml:a href="#module=TeamStats">TeamStats</xhtml:a></xhtml:li>
</xhtml:ul>
</answer>
</item>
<item id="privacy">
<question>فاكس تريك چگونه از حريم خصوصي من محافظت ميكند ؟</question>
<answer>
<xhtml:p>
فاكي تريك هيچ كدام از داده ها يا تنظيمات شما را روي سرور فاكس تريك بارگزاري نميكند
فاكس تريك هيچ كدام از اطلاعات خصوصي شما شامل نام كاربري ، كلمه عبور ، شماره بازيكن و مهارت هاي آن را به شخص ثالثي نخواهد فرستاد . </xhtml:p>
<xhtml:p>
اغلب اطلاعاتي كه به شخص ثالث ميرسند ، غير از آنهايي كه به صراحت در زير آمده اند ، به وسيله روش اچ تي تي پي گت فرستاده ميشوند و فقط در صورتي كه شما روي يك لينك كليك كنيد ارسال ميگردند . </xhtml:p>
<xhtml:p>
بدين صورت ، شما ميدانيد چه اطلاهاتي به وسيله يك لينك فرستاده ميشوند و هيچ داده اي بدون اجازه شما خارج نميشود
همان گونه كه در بالا اشاره شد اين موارد شامل هيچ گونه اطلاعات خصوصي نيست . </xhtml:p>
<xhtml:p>
تنها ماژول هاي مستثني <xhtml:a href="#module=HTMSPoints">HTMSPoints</xhtml:a> و <xhtml:a href="#module=htmsStatistics">htmsStatistics</xhtml:a>,
هستند كه مهارت هاي بازيكن و ريتينگ مسابقه را با درخواست اكس ام ال اچ تي تي پي به ترتيب به <xhtml:a href="http://www.fantamondi.it/HTMS/index.php?page=home&amp;lang=en">Hattrick Match Statistics</xhtml:a> ميفرستند
</xhtml:p>
</answer>
</item>
</faq>
