<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<faq xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml">
	<item id="style">
		<question>Как мне изменить стиль FoxTrick?</question>
		<answer>
			<xhtml:p>
				FoxTrick предоставляет набор интерфейсов отображения для построения собственного стиля.
				Эти интерфейсы предоставляются в виде идентификаторов (id) и классов (class) HTML-разметки, и Вы можете использовать CSS для определения своего собственного стиля.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Пример описания стиля можно найти в <xhtml:a href="/content/resources/css/user-content-example.css">локальном файле</xhtml:a> или <xhtml:a href="http://foxtrick.googlecode.com/svn/trunk/content/resources/css/user-content-example.css">на сайте проекта foxtrick</xhtml:a>, который Вы можете модифицировать как Вам угодно.
				После сохранения модификаций в файле, Вы можете использовать модуль <xhtml:a href="#module=SkinPlugin">SkinPlugin</xhtml:a> для загрузки этого файла CSS-стилей.
			</xhtml:p>
		</answer>
	</item>
	<item id="authorize">
		<question>Зачем мне авторизовать FoxTrick для доступа к данным моей команды?</question>
		<answer>
			<xhtml:p>
				Несмотря на то, что бо́льшая часть данных, нужных FoxTrick-у, и может быть получена напрямую со страницы, которую Вы просматриваете, некоторые модули для корректной работы требуют загрузки дополнительных данных из Hattrick.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Для загрузки данных из Hattrick, включая данные Вашей собственной команды, лиги и национальных сборных, Вам нужно предварительно авторизовать FoxTrick.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Вы авторизуете FoxTrick с помощью ввода Ваших имени и пароля на странице chpp.hattrick.org для получения кода авторизации, который Вы и сообщите FoxTrick-у.
				FoxTrick не будет знать Ваших регистрационного имени и пароля в течение всего процесса авторизации.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Для получения более полной информации о процессе авторизации, прочитайте статью <xhtml:a href="http://www.hattrick.org/Community/CHPP/ChppUserDescription.aspx">CHPP - Как это работает</xhtml:a> на сайте Hattrick.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Модули, которым для корректной работы необходим доступ к данным:
			</xhtml:p>
			<xhtml:ul>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=CrossTable">CrossTable</xhtml:a></xhtml:li>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=ExtraPlayerInfo">ExtraPlayerInfo</xhtml:a></xhtml:li>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=MatchPlayerColouring">MatchPlayerColouring</xhtml:a></xhtml:li>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=MyMonitor">MyMonitor</xhtml:a></xhtml:li>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=NtPeek">NtPeek</xhtml:a></xhtml:li>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=SeriesFlags">SeriesFlags</xhtml:a></xhtml:li>
			</xhtml:ul>
			<xhtml:p>
				Модули, которые могут предоставлять дополнительную информацию, если они могут получить данные от Hattrick:
			</xhtml:p>
			<xhtml:ul>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=SkillTable">SkillTable</xhtml:a></xhtml:li>
				<xhtml:li><xhtml:a href="#module=TeamStats">TeamStats</xhtml:a></xhtml:li>
			</xhtml:ul>
		</answer>
	</item>
	<item id="privacy">
		<question>Как FoxTrick защищает мои личные данные?</question>
		<answer>
			<xhtml:p>
				FoxTrick не загружает никакие Ваши данные или настройки на внешний сервер;
				также FoxTrick никогда не будет никуда посылать любые Ваши данные,
				включая в том числе Ваше регистрационное имя, пароль, а также id игроков вместе с уровнями их навыков.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Бо́льшая часть данных, передаваемых третьей стороне (за исключением указанных ниже случаев), передаётся с помощью метода HTTP GET, и данные будут переданы только при явном переходе по ссылке.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Таким образом, Вы можете видеть, какие данные передаются, при простом взгляде на URI (Uniform Resource Identifier — унифицированный идентификатор ресурса) внешней ссылки,
				и никакие данные не будут переданы без Вашего одобрения.
				Как было сказано выше, никакие личные данные не передаются.
			</xhtml:p>
			<xhtml:p>
				Единственное исключение — модуль <xhtml:a href="#module=HTMSPrediction">HTMSPrediction</xhtml:a>,
				который передаёт рейтинги, показанные в матчах, на сайт <xhtml:a href="http://www.fantamondi.it/HTMS/index.php?page=home&amp;lang=en">Hattrick Match Statistics</xhtml:a> с использованием метода XMLHttpRequest.
			</xhtml:p>
		</answer>
	</item>
</faq>
