<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 

<release_note>
  <version>0.5.1</version>
  <title>Информация о выпуске (основные изменения и новые возможности)</title>
  <lines></lines>
  <lines>* Новый язык - вьетнамский. Благодарим Murtagsh (9372637)!</lines>
  <lines>* Улучшенная таблица навыков и статистика команды</lines>
  <lines>* Новый модуль RapidId: быстрый поиск по идентификатору</lines>
  <lines>* Исправление фильтра трансферов: старые значения максимальной ставки могли быть утрачены</lines>
  <lines>* Новая возможность подсветить команды, установившие или обновившие состав на матч в последнюю неделю (модуль LeagueNewsFilter)</lines>
  <lines>* Новый параметр модуля StaffMarker</lines>
  <lines>* Новый параметр модуля FixcssProblems: возможность спрятать уведомления о непрочитанных сообщениях внутри треда</lines>
  <lines>* Возможность автоматически перейти на страницу hattrick youthclub после копирования в буфер исходного кода страницы игрока, отчёта тренера или скаута</lines> 
  <lines>* Автоматическое определение страны, валюты и формата даты (включено по умолчанию)</lines> 
  <lines>* Возможность добавить ссылку 'Отметить как непрочитанные' к каждому сообщению (модуль Форум->MarkUnread)</lines> 
  <lines>* Возможность использовать значки вместо текстовых ссылок (модуль ForumPresentation->DisplayIcons)</lines> 
  <lines></lines> 
  <lines>Внимание!</lines> 
  <lines>* Модуль GotoPostBox прячет бесполезное новшество Hattrick'а 'Отметить как непрочитанные начиная с ...'</lines>
  <lines>* Исправление фильтра трансферов: старые значения максимальной ставки могли быть утрачены</lines>
  <lines>* Модуль FixCss разделён на три новых модуля. Его настройки были сброшены на значения по умолчанию.</lines>
  <lines>* Модуль SkinModule перемещён на вкладку 'Расширения'. Старые скины нужно перезагрузить</lines>
  <lines>* Уведомления от dbus убраны для совместимости с AMO.</lines>
  <lines>* Модуль ForumAlltidFlags удалён. Используйте флаги HT (можно включить в настройках форума HT) вместо них</lines>
  <lines>* Добавлено обязательное предупреждение при написании сообщения на сервере stage при включенном FoxTrick</lines>
  <lines></lines> 
  <lines>Для полного списка изменений перейдите по ссылке ниже или используйте ссылку 'установить новые значения'</lines> 
</release_note>
