		<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<!-- Notes for localization -->
<!-- Please keep the overall structure and the tags like <note>, <item>,
     <module> unchanged, and basically translate the text.
     You could also add HTML tags with namespace specified, like <xhtml:a>
     instead of <a>. -->
<!-- For each note, keep the attribute "version" unchanged, and you could
     translate the "localized-version" attribute. -->

<notes xmlns:xhtml="http://www.w3.org/1999/xhtml">
	<note version="nightly" localized-version="разрабатываемой версии">
		<item>Это сборка разрабатываемой версии. Используёте её на ваше собственное усмотрение. Пожалуйста, обращайтесь к <xhtml:a href="http://code.google.com/p/foxtrick/source/list">истории изменений</xhtml:a> на сайте Google Code за подробностями.</item>
	</note>
	<note version="beta" localized-version="бета-версии">
		<item>Это - бета-версия следующего выпуска. Пожалуйста, помогите нам с переводом этой версии на краудсорсинговом сайте <xhtml:a href="http://crowdin.net/project/foxtrick">crowdin.net</xhtml:a>. </item>
	</note>

	<note version="0.11.0">
		<item>● НОВЫЙ модуль <module>ForumModeratorPopup</module>: в заголовок темы добавлено выпадающее меню с инструментами модерирования для упрощения модерации.</item> 
		<item>● НОВЫЙ модуль <module>PlayerStatsTrainingWeek</module>: добавлена возможность группировки матчей в тренировочной неделе вместо календарной.</item>
		<item>● Модуль <module>MatchOrderInterface</module>: исправление списка пенальтистов. Вы также можете добавить в список весь состав нажатием одной кнопки.</item>
		<item>● Модуль <module>SkillTable</module>: добавлена возможность вторичной сортировки при использовании Ctrl + клик на заголовке другой колонки.</item>
		<item>● Модуль <module>SkillTable</module>: теперь имена игроков для сокращения занатого ими мемта сокращаются до инициалов.</item>
		<item>● Модуль <module>SkillColoring</module>: модуль полностью переписан, большое количество исправлений и дополнений. Изменены параметры модуля - необходимо настроить их заново.</item>
		<item>● Модуль <module>TransferSearchResultFilters</module>: возможность фильтра по форме и скрытия игроков без специализаций; модуль теперь работает совместно с модулем <module>TransferSearchFilters</module>.</item>
		<item>● Модуль <module>FriendlyPool</module>: возможность расширить поле выбора страны.</item>
		<item>● Модуль <module>MovePlayerStatement</module>: возможность для удаления сообщения независимо ни от чего.</item>
		<item>● Модуль <module>YouthTwins</module>: внесённые вручную в HY изменения теперь немедленно отображаются на страницах игроков молодёжной команды.</item>
		<item>● Tabs: Added backend functionality to add custom tabs to most sites. (like the HT own tabs for upcoming matches).</item>
		<item><xhtml:b>Исправления.</xhtml:b></item>
		<item></item>
	</note>

	<note version="0.10.0">
		<item>● НОВЫЙ модуль <module>TransferHistoryFilters</module>: позволяет показывать только проданных или только купленных игроков. Доступно только для истории трансферов команды, не для игроков (включен по умолчанию)</item>
		<item>● НОВЫЙ модуль <module>FriendlyPool</module>: подсветка посещённых стран в пуле товарищеских матчей (только для supporter-ов, включено по умолчанию)</item>
		<item>● НОВЫЙ модуль <module>HTEVPrediction</module>: показывает шансы команд по мнению <xhtml:a href="http://htev.org">HTEV</xhtml:a> (включено по умолчанию)</item>
		<item>● Модуль <module>PlayerStatsExperience</module>: новая версия раскраски с большим количеством деталей и обратной связью при надёжности данных (благодарим SeanConnery (7751762) за тестирование цвета для пользователей, страдающих дейтеранопией - невосприимчивостью к красной и зелёной части спектра).</item>
		<item>● Модуль <module>MatchOrderInterface</module>: возможность для клонирования и преобразования существующего указания на странице замен.</item>
		<item>● Модуль <module>YouthTwins</module>: добавлен параметр для скрытия информации о близнецах (по умолчанию выключен)</item>
		<item>● Модуль <module>StaffMarker</module>: теперь для получения списка администраторов Hattrick Youthclub используется сайт Google Code вместо перегруженных серверов HY</item>
		<item>● Модуль <module>TeamPopupLinks</module>: небольшое изменение стиля для лучшей интеграции в общую картину hattrick.org</item>
		<item>● Поддержка страницы ключевых игроков</item>
		<item>● Некоторые улучшения для Firefox на платформе Android</item>
		<item>● Возможность проверить звук на странице настроек</item>
		<item>● Некоторые внутренние изменения в части хранения данных</item>
		<item>● Некоторые другие мелкие исправления, про которые мы уже забыли</item>
		<item></item>
		<item><xhtml:b>Иправления</xhtml:b></item>
		<item>● Модуль <module>ExtendedPlayerDetails</module>: неверное отображение сезонной зарплаты при выборе корейского и, возможно, некоторых других языков</item>
		<item>● Модуль <module>MatchOrderInterface</module>: в прошлых расстановках лица будут показаны также у заменённых и подсвеченных игроков</item>
		<item>● Модуль <module>MatchPlayerColouring</module>: теперь верно работает и для игроков, которые вышли на поле или покинули его до завершения игры</item>
		<item>● Модуль <module>HideSignatures</module>: не работало скрытие подписи, когда в настройках HT было указано сокращать подпись</item>
		<item>● Модуль <module>PlayerStatsExperience</module>: исправлено определение полуфиналов и финала чемпионата мира</item>
		<item>● Модуль <module>TeamPopupLinks</module>: исправлено зацикливание при работе в гостевой книге</item>
		<item>● Исправление для языков с письмом справа налево в отображении среднерыночной цены</item>
		<item></item>
		<item><xhtml:b>Для пользователей с нарушениями зрения или слуха</xhtml:b></item>
		<item>Мы добавили новую секцию на страницу настроек, на которую поместили все модули, относящиеся к специальным возможностям.</item>
		<item>● Новый модуль <module>ARIALandmarks</module>: добавляет на сайт навигацию ARIA. Это должно помочь с навигацией по сайту при использовании системы зачитывания текста с экрана. Оба основных окна навигации и список подписанных форумов получили роль "navigation". Главное окно - роль "main". Все боковые окна с дополнительной информацией и ссылками - "complementary". Ссылки на глобальный поиск и поиск по форуму - конечно, роль "search".</item>
		<item>Если у вас есть дальнейшие предложения - не стесняйтесь связываться с нами. Мы также просматриваем форум Hattrick Access.</item>
	</note>

	<note version="0.9.3">
		<item>● Большое количество обновлений переводов благодаря потрясающим пользователям Foxtrick. Большое вам спасибо. Пожалуйста, продолжайте обновлять переводы на <xhtml:a href="http://www.crowdin.net/project/foxtrick">http://www.crowdin.net</xhtml:a>.</item>
		<item>● Новый модуль <module>YouthTwins</module>: показывает количество возможных/отмеченных/не близнецов на странице игроков юношеской команды для supporter-ов (в сотрудничестве с hattrick youthclub)</item>
		<item>● Модуль <module>MatchOrderInterface</module>: параметр для показа лиц игроков вместо рубашек для будущих и прошлых расстановок (включен по умолчанию)</item>
		<item>● Модуль <module>MatchOrderInterface</module>: добавлен параметр (включён по умолчанию) для исключения матчей турнира из информации о последних матчах и подсветки</item>
		<item>● Модуль <module>MatchIncome</module>: поддержка увеличения стоимости билетов начиная с 49 сезона. Доход от продажи билетов теперь подсчитывается по ценам, действовавшим во время матча.</item>
		<item>● Модуль <module>MatchOrderInterface</module>: исправлена ошибка с нерабочим индикатором playedLastMatch в Firefox</item>
		<item>● Модуль <module>MatchOrderInterface</module>: убрана подстветка игроков, игравших в последнем матче, поскольку разрешение на это отозвано :( (но вскоре появится замена от HT - только для supporter-ов)</item>
		<item>● Модуль <module>PlayerStatsExperience</module>: исправлена ошибка с учётом полученной красной карточки как пропуска игры из-за технического поражения</item>
		<item>● Модуль <module>PlayerStatsExperience</module>: исправлена работа модуля в Firefox 3.6</item>
		<item>● Модуль <module>CustomMedals</module>: исправлено исчезновение турнирных трофеев</item>
		<item>● Поддежка звукового формата ogg в браузерах от Mozilla</item>
		<item>● Fennec снова загружает список пользователей и ссылки из внутренних ресурсов. Таким образом, они не обновляются динамически для уменьшения траффика.</item>
	</note>

	<note version="0.9.2">
		<item>● Очередное массовое обновление переводов. Снова всем спасибо за эти обновления.</item>
		<item>● Полностью переписано автоматическое определение языка. Больше не должно ломаться.</item>
		<item>● Новый модуль <module>PlayerStatsExperience</module>: показывает примерное увеличение опыта игрока за сыгранные матчи и показывает текущий подуровень.</item>
		<item>● Новый модуль <module>TeamPopupLinks</module>: добавлены турниры; возможность выделения текущей команды в таблицах (включена по умолчанию).</item>
		<item>● Новый модуль <module>RatingsDisplay</module>: добавляет средние звёзды и рейтинги в таблицу статистики лиги.</item>
		<item>● Модуль <module>TeamStats</module>: обновляется с учётом фильтров и дополнительных секций.</item>
		<item>● Фильтр игроков теперь имеет больше критериев.</item>
		<item>● Таблица навыков в поиске трансферов: исправлены травмы.</item>
		<item>● Модуль <module>MatchReportFormat</module>: добавлены значки для негативных специальных событий.</item>
		<item>● Ссылки: добавление динамических ссылок по умолчанию включено.</item>
		<item>● Ссылки и участники проекта: загрузка сжатого файла для уменьшения нагрузки на канал.</item>
		<item>● Ссылки: исправлено не работавшее удаление пользовательских ссылок.</item>
		<item>● Модуль <module>ForumAlterHeaderLine</module>: исправлены выделение автора темы и удаление номера темы сообщения в заголовке.</item>
		<item>● Модуль <module>ForumStripHattrickLinks</module>: исправлены параметры подтверждения.</item>
		<item>● Модуль <module>MatchSimulator</module>: исправлено добавление нетурнирных матчей.</item>
		<item>● Модуль <module>CopyYouth</module>: удалены устаревшие ссылки на копирование исходного кода страницы.</item>
		<item>● Модуль <module>CopyYouth</module>: копирование отчёта о тренировке ссылается на соответствующую страницу HT-Youthclub.</item>
		<item>● Модуль <module>ShowLineupSet</module>: учтены последние изменения в HT и исправлен простой стиль страницы.</item>
		<item>● Исправлена ошибка с недоступным id игрока в закладках.</item>
		<item>● Исправлено определение среднерыночной цены для некоторых языков.</item>
		<item>● Модуль <module>MatchOrder</module>: подсветка игроков, игравших в предыдущем матче, видна не только в списке, но и на поле.</item>
		<item>● Некоторые изменения для совместимости с <xhtml:a href="https://addons.mozilla.org">AMO</xhtml:a>.</item>
		<item></item>
		<item><xhtml:b>Для пользователей Google Chrome:</xhtml:b></item>
		<item>Похоже, что система дополнительных разрешений браузера Chrome 18 работает с ошибками. Модули, которые её используют (HTY staffmarker и EmbedMedia), могут не работать.</item>
	</note>

	<note version="0.9.1">
		<item>● HTMS: снова учитываются тактики</item>
		<item>● Tablesort: сортировка дробных чисел</item>
	</note>

	<note version="0.9.0.5">
		<item>● Новый модуль <module>SafeForWork</module> для скрытия Hattrick-а с помощью смены значка и заголовка вкладки.</item>
		<item>● Модуль <module>ForumYouthIcons</module>: добавлены ссылки на турниры.</item>
		<item>● Модуль <module>NewMail</module>: вновь добавлена возможность звуковых уведомлений.</item>
		<item>● Модуль <module>TeamPopupLinks</module>: изменён формат хранения собственных ссылок.</item>
		<item>● Модуль <module>MatchSimulator</module>: исправлено копирование рейтингов, а также добавлена некоторая поддержка турниров.</item>
		<item>● На вкладку <xhtml:a href="chrome://foxtrick/content/preferences.html#tab=main">Главные</xhtml:a> добавлен параметр для использования альтернативных значков для специализаций игроков.</item>
		<item>● Переключение выделения изменений перенесено на значок FoxTrick на панели инструментов, а также на страницу настроек Главные.</item>
		<item>● Модуль MatchTables был удалён, т.к. его никто не использовал.</item>
		<item>● Учёт выносливости в модуле <module>MatchSimulator</module>: округлённые значения показаны текстом, а неокруглённые - числами.</item>
		<item>● Исправление стилей вида "foxtrick://" в настройках.</item>
		<item>● В отчёте о матче теперь показываются значки для всех событий.</item>
		<item>● Ресурс со ссылками перемещён на другой сервер.</item>
		<item>● Некоторые внутренние изменения для улучшения совместимости с <xhtml:a href="https://addons.mozilla.org">AMO</xhtml:a>.</item>
		<item>● Огромное количество обновлений переводов (aegeansailor, brauxx, Mod-Utku, ebitechv, Polytropos, gkon13, SOLARIS1973, Fieras, margaale, ipefix, stephan.cardot, OmaniMilani, LambdaB, SI-CH, Convincedd, margaale, ljushaff, serjhanti, playMaker, CoRrRan, Aristodemos, margaale, spider007, FeritAkarsu и, возможно, некоторых пропущенных людей - пожалуйста, 		напишите нам, если чувствуете себя обойдёнными - it's kinda hard to keep tracking all of you guys. Это потрясающе! Огромное спасибо всем вам!</item>
	</note>
	
	<note version="0.9.0.4">
		<item>● Ресурс со ссылками перемещён на другой сервер.</item>
		<item>● Добавлены английские текстовые подписи к значкам матчевых событий в модуле <module>MatchReportFormat</module>.</item>
		<item>● Модули <module>MatchReportFormat</module> и <module>MatchPlayerColoring</module> включены для матчей турниров.</item>
	</note>
	
	<note version="0.9.0.3">
		<item>● Несколько модулей исправлены для соответствия изменениям в страницаъ HT.</item>
	</note>
	
	<note version="0.9.0.2">
		<item>● Поддержка последних версий Chrome, ранее приводивших к фатальному сбою браузера в модуле <module>LoyaltyDisplay</module>.</item>
		<item>● Поправлены ссылки на игроков в окне расстановки для юношеских команд в модуле <module>MatchReportFormat</module>.</item>
		<item>● В модуле <module>MatchSimulator</module> теперь тоже учитывается выносливость игроков.</item>
		<item>● Новые значки для специализаций.</item>
		<item>● Несколько обновлений переводов.</item>
	</note>
	
	<note version="0.9.0.1">
		<item>● Исправлены (случайно вставленные) избыточныe разрешения для Chrome.</item>
		<item>● Исправления в модуле <module>LiveAlert</module>.</item>
		<item>● Исправлены некоторые ошибки CSS (для Chrome, Opera, Safari).</item>
	</note>
	
	<note version="0.9">
		<item><xhtml:b>Перевод:</xhtml:b></item>
		<item>Внедрение краудсорсинговой службы перевода <xhtml:a href="http://www.crowdin.net/project/foxtrick">http://www.crowdin.net</xhtml:a> (CatzHoek, Convincedd).</item>
		<item>Большое количество обновлений переводов (Catzhoek и многие переводчики. Среди прочих: GM-murko, LambdaB, Paulo Francisco Martins, MEO_Comandante, Jānis Pamiljans, GZ-grobas, SI-CH, bigpapy, edzus, silkevicious, Max_Schreck, TheZayc, -Iuve-, Mcload, Polytropos, MrAli, ripaldo, Ryo567, Louzao, kirja, MartinsPF).</item>
		<item>Спасибо вам всем. Пожалуйста, продолжайте помогать переводить FoxTrick на сайте <xhtml:a href="http://crowdin.net/project/foxtrick">http://crowdin.net/project/foxtrick</xhtml:a>.</item>
		<item>Для дополнительной информации о переводе смотрите сообщение [post=15466991.1] или [post=15466972.1].</item>
		<item></item>
		<item><xhtml:b>Возможность подсветки изменений</xhtml:b></item>
		<item>Мы добавили возможность подсвечивать изменения, вносимые на страницы HT модулями FoxTrick. Вы можете включить или выключить подсветку нажатием на строку с информацией о версии FoxTrick, которая находится справа в нижней части каждой страницы. Во всплывающем окне-подсказке будет сообщено название модуля, делающего это изменение.</item>
		<item></item>
		<item><xhtml:b>Новые возможности и изменения</xhtml:b></item>
		<item>● Модуль <module>MatchReportFormat</module>: полностью переработан отчёт о матче (ryanli, Catzhoek, ljushaff).</item>
		<item>● Модуль <module>Ratings</module>: параметр для скрытия средних рейтингов Hattrick (convinced).</item>
		<item>● Модуль <module>Filter</module>: добавлены фильтры для страницы лучших игроков (convinced).</item>
		<item>● Модуль <module>MatchOrder</module>: добавлено больше информации на страницу указаний на матч и функция перестановки игроков (convinced).</item>
		<item>● Модуль <module>MatchSimulator</module>: добавлена возможность учёта выносливости при вычислении рейтингов, а также симулятор матча с использованием <xhtml:a href="http://www.fantamondi.it/HTMS">HTMS</xhtml:a> (convinced).</item>
		<item>● Модуль <module>RatingsDisplay</module>: возможность отображения рейтингов в различной форме (convinced).</item>
		<item>● Модуль <module>LoyaltyDisplay</module>: учёт преданности клубу, а также бонуса родного клуба при отображении навыков полосами (Catzhoek).</item>
		<item>● Модуль <module>EmbedMedia</module>: внедряет некоторые типы мультимедийного контента в сообщение форума (Catzhoek).</item>
		<item>● Модуль <module>HeaderToggle</module>: позволяет показывать/прятать любой блок информации, имеющий заголовок типа <xhtml:b>h2</xhtml:b> (convincedd).</item>
		<item>● Модули <module>Links</module> и <module>StaffMarker</module> теперь загружаются с <xhtml:a href="http://foxtrick.org">foxtrick.org</xhtml:a>. Таким образом, мы теперь можем обновлять ссылки без необходимости обновлять версию FoxTrick.</item>
		<item>● Модуль <module>StaffMarker</module>: данные о владельцах лицензий CHPP и редакторах обновлены (Catzhoek).</item>
		<item>● Модуль <module>StaffMarker</module>: всплывающее уведомление, показывающее название приложения, написанного соответствующим владельцев лицензии CHPP (Catzhoek).</item>
		<item>● Ссылки на матчи адаптированы к изменениям в Hattrick (Catzhoek).</item>
		<item>● Модули LeagueChat and HeaderFixFlickerFix удалены (convincedd).</item>
		<item>● Множество внутренних изменений (ryanli, convincedd) и несколько мелких исправлений</item>
		<item></item>
		<item><xhtml:b>Для пользователей Google Chrome</xhtml:b></item>
		<item>Мы внедрили систему дополнительных разрешений для Chrome. Теперь количество разрешений, необходимое для установки FoxTrick, уменьшено. Если Вы не выдали какое-либо из необходимых разрешений, Вам нужно один раз сохранить настройки и позже каждый раз подтверждать разрешение на доступ к внешним ресурсам, запрашиваемый каким-либо модулем.</item>
	</note>

	<note version="0.8.2">
		<item>Корейский перевод (SI-CH).</item>
		<item>Литовский перевод (LA-MJ).</item>
		<item>Очистка неиспользуемых данных в переводах (CatzHoek).</item>
		<item>Добавлены ссылки на страницу статистики <xhtml:a href="http://www.htev.org/">http://htev.org/</xhtml:a> (convincedd, CatzHoek).</item>
		<item>Некоторые мелкие исправления (convincedd, CatzHoek).</item>
	</note>

	<note version="0.8.1">
		<item>Модуль <module>ElectionTable</module>: адаптация к новому виду таблицы голосования (convincedd, ryanli).</item>
		<item>Модуль <module>HTThreadMarker</module>: новый вид (convincedd, ryanli).</item>
		<item>Модуль <module>TableSort</module>: предотвращение конфликтования с собственной сортировкой HT (convincedd).</item>
		<item>Модули <module>HTMSPrediction</module>, <module>CopyRatings</module>: адаптация к новоми виду отчёта о матче (convincedd).</item>
		<item>Модуль <module>LineupShortcut</module>: также показывается для не-supporter-ов (ryanli).</item>
		<item>Модуль <module>TransferSearchResultFilters</module>: исправление согласно последним изменениям (convincedd).</item>
		<item>Модуль <module>SkillTable</module>: включение преданности и бонуса родного клуба (convincedd).</item>
	</note>

	<note version="0.8">
		<item>Арабский перевод (GM-OmaniMilani).</item>
		<item>Новый механизм для отображения используемых модулей на странице, соответственно старый модуль OnPagePrefs был удалён (convincedd, ryanli).</item>
		<item><xhtml:a href="#tab=main">Параметр</xhtml:a> для отключения загрузки XML-данных из Hattrick. Также, XML-файлы теперь кэшируются и на соответствующие страницы добавлена функция очистки кэша (convincedd).</item>
		<item>Новый модуль <module>LocalTime</module> для показа локального времени (ryanli).</item>
		<item>Новый модуль <module>LinksYouthLeague</module> для ссылок на странице юношеской лиги (Parminu).</item>
		<item>Новый модуль <module>CopyYouth</module> объединил старые модули для копирования информации о молодёжи и ссылок на использующие её страницы. Новая функция для копирования расписания юношеской лиги (ryanli, Parminu).</item>
		<item>Новый модуль <module>SupporterStatsEnhancements</module> улучшает отображение статистики supporter-а (convincedd).</item>
		<item>Параметр для скрытия поля приглашений в левом меню в модуле <module>FixcssProblems</module> (ryanli).</item>
		<item>Параметр для уменьшения высоты календаря в модуле <module>FixcssProblems</module> (ryanli).</item>
		<item>Ссылка на страницу настроек приложений CHPP в модуле <module>ExtraShortcuts</module> (ljushaff).</item>
		<item>Параметр для расцветки навыков игроков юношеской команды в модуле <module>SkillTable</module> (foulpelz).</item>
		<item>Параметр для проигрывания звука в модуле <module>LiveAlert</module> (ryanli).</item>
		<item>Параметр для показа значков команд в модуле <module>MyMonitor</module>, и команды в нём теперь можно отсортировать (convincedd).</item>
		<item>Параметр для вставки отладочного протокола FoxTrick в сообщение форума в модуле <module>ForumYouthIcons</module> (convincedd).</item>
		<item>Параметр для показа наличия/отсутствия назначенной товарищеской игры в модуле <module>ShowFriendlyBooked</module> теперь по умолчанию включен (convincedd).</item>
		<item>Ссылка для загрузки дополнительной информации об игроке в модуле <module>SkillTable</module> (convincedd).</item>
		<item>В браузере Firefox значок FoxTrick был перемещён на панель навигации и может быть передвинут куда угодно (ryanli).</item>
		<item>В браузере Chrome значок FoxTrick был перемещён внутрь панели адреса. Также было убрано мерцание и увеличена скорость работы (convincedd).</item>
		<item>FoxTrick теперь работает в мобильном Firefox-е (Fennec) (convincedd).</item>
		<item>Бета-версия FoxTrick доступна для браузеров Opera и Safari (convincedd, ryanli).</item>
		<item>Прочие мелкие исправления и улучшения (convincedd, ryanli).</item>
	</note>

	<note version="0.7.2">
		<item>Ссылки для сравнения команд в Alltid в модуле <module>LinksTeam</module> (convincedd).</item>
		<item>Исправлена таблица навыков на странице результата поиска трансферов (convincedd, ryanli).</item>
	</note>

	<note version="0.7.1">
		<item>Модуль <module>LeagueNewsFilter</module> разделён на модули <module>LeagueNewsFilter</module> и <module>ShowLineupSet</module> (ryanli).</item>
		<item>Изменения для соответствия новой странице результатов поиска трансферов (ryanli, taised).</item>
		<item>Обновления переводов (ryanli, CoRrRan, ljushaff, _KOHb_, slader, ElChiquitin).</item>
		<item>Несколько мелких исправлений (ryanli).</item>
	</note>

	<note version="0.7">
		<item>Исландский перевод (LA-LordBastard).</item>
		<item>Фламандский перевод скопирован с голландского (ryanli).</item>
		<item>Новая категория модулей, <xhtml:a href="#tab=information_aggregation">Информация</xhtml:a> (ryanli).</item>
		<item>Новый модуль <module>MyMonitor</module> для мониторинга последних матчей выбранных команд на странице Мой Hattrirck (ryanli).</item>
		<item>Новый модуль <module>MarkAllAsRead</module>, кнопка для отметки всех тем во всех форумах как прочитанных (ryanli).</item>
		<item>Новый модуль <module>ShowFriendlyBooked</module> для отметки назначивших товарищеский матч команд на странице лиги (ryanli).</item>
		<item>Модуль <module>TickerAlert</module> полностью переписан, теперь он включает в себя бывшие модули FoxtrickAlert, AlertCustomSound и AlertCustomOff (ryanli).</item>
		<item>Модуль <module>MatchPlayerColouring</module> теперь загружает составы команд из XML (ryanli).</item>
		<item>Модуль FoxtrickLineupShortcut переименован в <module>LineupShortcut</module> (ryanli).</item>
		<item>Модуль htmsStatistics переименован в <module>HTMSPrediction</module> (ryanli).</item>
		<item>Новый переметр в модуле <module>FriendlyInterface</module> для скрытия секретаря, если тому нечего сказать нового (ryanli).</item>
		<item>Модуль <module>StaffMarker</module> теперь использует <xhtml:a href="http://www.json.org/">JavaScript Object Notation</xhtml:a> для пользовательских заметок (ryanli).</item>
		<item>Новые радиостанции в модуле <module>ExtraShortcuts</module>, Balkaradio и Downtime Radio (ljushaff, ryanli).</item>
		<item>Параметр модуля <module>LeagueAndMatchChat</module> для открытия чата Yaplet внутри страницы HT удалён (ryanli).</item>
		<item>Несколько мелких исправлений (ryanli, Mod-spambot).</item>
	</note>

	<note version="0.6.2">
		<item>Модуль <module>SeriesFlags</module> теперь получает данные напрямую из Hattrick (ryanli).</item>
		<item>Обновление переводов (ljushaff, csajszi, Mod-spambot).</item>
		<item>Несколько мелких исправлений (ryanli).</item>
	</note>

	<note version="0.6.1">
		<item>Модуль <module>HTMSPoints</module> теперь считает очки локально, без связи с сайтом HTMS (taised).</item>
		<item>Модуль <module>htmsStatistics</module> теперь корректно загружает прогноз (taised).</item>
		<item>Обновление переводов(Mod-spambot, Mod-OmaniMilani, Baler0, ljushaff, _KOHb_, Slash-ss, MEO_Comandante).</item>
		<item>Теперь совместимо с веткой Firefox 4.2 (ryanli).</item>
		<item>Несколько мелких исправлений (ryanli).</item>
	</note>

	<note version="0.6">
		<item>NНовый интерфейс настроек (ryanli).</item>
		<item>Интерфейс OAuth для доступа к новому CHPP API Hattrick-а (ryanli).</item>
		<item>Модуль <module>LiveAlert</module> для уведомления о голах в HT Live (ryanli).</item>
		<item>Модуль <module>OldStyleFace</module> для отображения лиц в старом стиле Hattrick (Aimo_Kanuuna).</item>
		<item>Модуль <module>NtPeek</module> для скрытия матчей сборной из Моего Hattrick'а (ryanli).</item>
		<item>Модуль <module>SeriesFlags</module> для показа флага и лиги рядом со ссылками на клуб и менеджера.  Он основан на ранее присутствовавшем модуле GuestbookAlltidFlags, изображения предоставлены <xhtml:a href="http://www.fantamondi.it/HTMS/">HTMS</xhtml:a> (taised).</item>
		<item>Модуль <module>HTMSPoints</module> для показа <xhtml:a href="http://www.fantamondi.it/HTMS/index.php?page=nt&amp;lang=en">очкий HTMS</xhtml:a> игрока, т.е. цифрового представления текущих навыков и потенциала (taised).</item>
		<item>Модуль <module>FriendlyInterface</module> с параметрами для отображения полного имени игрока в окне расстановки и перехода на сборные для их игроков (ryanli).</item>
		<item>Модуль HighlightBotTeams переименован в <module>HighlightOwnerless</module> (ryanli).</item>
		<item>Модули YouthSkillNotes и ShortPA удалены (ryanli).</item>
		<item>Параметр для скрытия быстрого взгляда на форумы в модуле <module>FixcssProblems</module> (ljushaff).</item>
		<item>Параметр для копирования данных игрока в стиле 'как есть', без таблиц в моделе <module>CopyPlayerAd</module> (ryanli).</item>
		<item>Параметр для показа рейтинга HatStats по линиям в модуле <module>Ratings</module> (taised).</item>
		<item>Добавлен белорусский перевод (LA-Stolik).</item>
		<item>Добавлены ответы на некоторые часто задаваемые вопросы на вкладке <xhtml:a href="#tab=help">Помощь</xhtml:a> (ryanli).</item>
			<item>Новый значок для ссылок на отчёты (ljushaff).</item>
		<item>Модуль <module>YouthPromotes</module> также показывает и самый ранний день для вызова игрока.</item>
		<item>Большая часть модулей расширения теперь работает под Google Chrome.</item>
		<item>Некоторые исправления для соответствия последним изменениям HT.</item>
		<item>Модуль <module>TeamSelectBox</module> по умолчанию отключен (ryanli).</item>
		<item>Модуль <module>SmallerPages</module> по умолчанию отключен (ljushaff).</item>
		<item>Параметры радио в модуле <module>ExtraShortcuts</module> теперь выключены по умолчанию.</item>
	</note>
</notes>